祝各位考生 龍馬精神 身體健康 萬事如意

學業進步 恭喜發財 科科拎four
bo po mo fo

chill la ching

ㄅㄆㄇㄈ

知我好撚chill

乜撚野黎？